[行動]2020 港共受刑 天下制裁 (1.12及1.19)

民間集會團隊
2020 港共受刑 天下制裁
-
12/1/2020(日)
遊行前集氣大會
(*待批不反對通知書)
時間：15:00 - 17:00
地點：愛丁堡廣場
-
19/1/2020(日)
天下制裁大遊行
(*待批不反對通知書)
起步時間：15:00(*暫定)
路線：遮打道 -> 銅鑼灣 崇光百貨

#12JAN20 #19JAN20 #中環 #愛丁堡 #遮打 #集會 #遊行 #港島

推

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

屌！依家唔推幾時推？推！

行動Po 呀

It time to push

GoGoGo

另外都有112和你讀

大家估下幾頁上熱門
之前200個回覆先得

希望<5頁

我都想

但睇個樣會破紀錄

又港島

諗好點應對班狗大圍捕先啦

建議你將有關意見比主辦單位

去邊都會大圍捕
反正佢地依家就係9拉

上熱門

已經3頁

破紀錄，有幾難

推爆

推呢個

有啲po一頁幾就上熱門

多唔同account回覆

831

xm

101

點解無xmas version了

721
831
101

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人

諗返6月9開始，真係斬下眼咁快

推多幾推Thank

真 發生咗好多嘢 自己成個人喺半年入面唔同曬

推多幾下
We need you

推！

XM

由港猪變日日關心時事
2014重笑緊人唔走 好蠢

知道好多黑暗面
之前對香港法制的自豪感，唔知邊到來

2014我連雨傘運動係咩都唔知 個陣得小學

5頁了

個陣已經大，個時真心信袋住先再慢慢進步都得

推唔郁都要推

Thank you

係啊 六月之後先驚覺自己活喺一個好無保障嘅地方

原來班狗可以唔跟法律
原來政府可以咁賤
原來警黑合作現實真係有

五頁了

睇來都要10頁

Push

我細個電視見到689仲諗點解人人都鬧佢
依個先知佢幾仆街

1月11全港連儂日

推!

等fb洗地組哥邊聽日宣傳下

大家今日有無戴口罩啊

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

請大家努力開行動Post，而且已一式兩份的方式，同時開係時事台同活動台

有

我身邊唔少港豬都戴咗口罩 你唔係唔戴啊？

推
不過又係港島
------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

香港獨立唯一出路

香港獨立 唯一出路

就快十頁

都話會實頁

已上熱門了

8頁

破唔到紀錄

而且上到熱門好上面

係
真係唔知個計法係咩
熱門

推啊屌

同民陣同其他集會唔同
呢個主辦啲post唔到當日都推唔起

應該可以喺熱門stay半個-一個鐘

到底點解

去還去，記得帶口罩 (廢話)，保重身體

和你推

cls個post咁少正評係點

啱啱上熱門

721
811
831
101
1111

行動post推

推啊

唔好再捉鬼

推!!!!

呢個星期三，約定各位手足夜晚8點，尚德停車場

又行港島
想死幾多人

捉鬼低成效高成本 跟我讀十次

不過都要推

歸位啦手足

和平集會完 有無勇武活動？無就不了
2019年「是你教會我和平遊行是沒用的」
希望香港人醒，比你再攪多十年和平集會都唔會爭取野！
制裁係做出黎，用行動！

gogogo

gogogogogoogg

推！！！！！！

個名好型呀 推

push

邊個再捉鬼
當鬼處理

心態正確 主辦方可以慢慢屌 但絕不割席

和勇不割

好耐冇9龍大遊行

曱甴平

有勇武都唔會係到問有無
自己搵門路問

去去去,一齊去

Tuiii

pushing

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

2020普選主要行動：
1. 黎個遊行/集會向美領及國會提交普選細節，及寫信、twitter比國會議員，亦要叫IAD，攬炒團隊，gphone，現任立法會議員幫手（see post #1)

2. 加入工會，全民三罷 逼港共中共退讓
（當年波蘭都係靠罷工lin贏共產政權
）

3. 尋求將普選放在trade deal phase 2
［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

本地方面：謀求獨立，建立獨立意識
國際方面：揸住人權法核彈（取消優惠關稅地位）逼港共中共讓步下放政治權力

改做11日會唔會好d？ 如果警甴出手打壓可以順手幫民進黨一程
而家香港可以做嘅嘢就係用自己嘅血去喚醒自由世界對付支那呢隻怪物

又港島 即係又要準備大逃難

up

新年前都有集俗係大掃除

而家大家一齊上街

為香港大掃除
掃除警暴&制度暴力

睇吓Simon 嘅訪問，了解更多國安無處不在，很擔心在内地被扣押嘅示威者⋯⋯制裁中港共，刻不容緩！

推手

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

推推

所以黎問下樓主咩睇法先，利申80%活動去齊，眼見太多和平集會，不是好現象

多謝手足，光復香港

Pish

原來仲有活動post

——————————
不分化 不割席
不篤灰 不捉鬼

文宣好吸引

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

推到置頂

記住

不分化，不割蓆，be humble
兄弟爬山，各自努力
感激每位手足既努力

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

和理非新職業：貼紙師

真心希望2020細路唔使衝

星期五有冇活動，想係台灣選舉前搞一次，盡量叫醒台灣人唔好投韓國魚

天滅中共
全黨死清光

p

pp

lp

上

來同行

每次開始感到無力迷失 就會聽《不屈進行曲》

聽見嗎

是濁霧下

鏗鏘吼聲

告眾義士

不互屌，推返行動Po

Tui

1.12
1.19

pushhhhhhh

幫你周街貼!
可以入嚟幫手推吓?
----------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

P 牌推

無人😭

推定先

行動POST推!

推啊推啊

推下

tui

無人

推行動post

在大地上

唉

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

世界呢排咁亂，
美國同伊朗成日話要開戰，澳洲山林大火，印尼水災，
正常黎講，外國唔會點講香港。
但係！歐美議會仍然關注中國及香港人權與民主議題：
琴晚美國CECC公佈左關於中國人權及法治的報告，亦就中國事務召開週年會議；
今日眾議院過5G法案（對抗中國華為5G發展）；
歐洲議會人權委員會亦有表明支持香港人爭取人權。

不過最近少左手足上twitter，
好多外媒報導tweet都推唔上千rt

香港手足可唔可以都繼續努力，
唔好浪費國際對中國人權問題及香港的關注

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

無論中聯辦新主任
駱惠寧出咩條件
記住五大訴求，缺一不可

推下啦下

推推推推推

再上
要和理非

確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦

確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗
黑警 五毛仲有弱智仔

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦